[出定先］專家証實全部死亡個案與疫苗無關

班老坑唔好以為咁易呃200萬，係人都會死嫁啦！